熱狗又想借老屈毓民去部署翻身機會

熱狗你地收撚皮啦 諗都唔撚洗諗呀

又想用返呢招 突然全部熱狗都相同口徑去老屈一件事
就知道熱狗又想製造同帶領輿論去翻身

但你地今次露撚晒底啦 好撚肉酸呀做得

毓民對你地班陷家剷咁好 你地而家恩將仇報

你班陷家剷熱狗想翻身?

聽收皮啦